一個愛國愛黨的中國香港人上

我自細就好愛國家，我細個嗰陣老豆成日同我講佢就算做乞兒都要做中國人，所以當年佢成家人移民去美國佢都要留係中國，當然而家真係如佢所願佢夢想實現咗。

我身為一個就算做乞兒都要做一個中國人嘅後代，我覺得好光榮。依份光榮我無時無刻都想同你哋分享。